大家點解電飯煲（飯桶入）

日日都煮飯，想食番碗靚飯，上網做左的資料搜集，市面超多選擇

而家個大趨勢係IH 同埋球釜內膽但p記個網，球釜內膽都分：鑽石/金/銅

有冇飯桶分享下邊部電飯煲正

Hi, 個標題應該係點揀電飯煲

咩飯煲都假
煮日本米用雪水煮，煮出黎好食過室溫水好多

我唔識解個電飯煲

去吉之島買雪水有得諗喎

Btw,,,我覺得電飯煲有一定影響力既其實有冇人解釋到p記個三個膽有咩實質分別

自己雪枝水都得，用雪水煮出嚟真係同日本食嗰啲咁，有光澤，有咬口

留名睇介紹

放飯啦，有冇啲煮飯嘅師兄分享下

個人認為，米同水個影響大D

P記
比其他廠技術唔得
個膽又簿
日本都無乜人買
香港靠幾十年前做起個名
如果唔買水貨
(水貨要火牛,但選擇多好多,
價錢可以平香港一半,
當然隻牛都唔平又大舊)
一係東芝有真空有壓力
一係虎牌雙重壓力

有冇的model number share?

電飯煲即係解插電嘅飯煲

唔好講笑住，求model. Number

如果你有要求，無壓力真係唔入流
所以我唔推介P記
當然你無乜大要求
求其買個千幾既有IH既
甚至幾舊水買個小米
已經同傳統的用發熱線有分別
$4K：
真空壓力鑽石銅鍋IH
RC-DS10K
$6-7K：
雙重壓力IH
JPB-G10

豪熱羽釜壓力IH
NP-BSQ10-TZ

真空壓力鑽石鐵鑄鍋IH
RCDX10H
$10K：
真空壓力鑽石備長炭釜IH
RC-DZ10J

感謝好有用，多謝🙏🏻